信用卡 stock platform trading

我想問你用信用卡入錢 個platform 規定profit 要入番你個信用卡。

有咩方法可以變現d錢？銀行容唔容許咁做？